[
    {
        "randomId": 781
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye imodoka y'amaguru abiri",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Ibirenge by'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Urukoma n'insina",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    }
]